共產黨70年前可以摧毀亞洲第一既上海，今日亦可以摧毀香港

老cy認同

老土認同

老杜認同

咁就快d啦 我想同同胞一齊食草好耐

老欠認同

皇天認同

搞上海，D 專材銀行家走哂去香港，今次香港走去新加坡

民主黨 賣香港

當年邊個賣上海

支持習大